點解唔錫老豆 小草長不成 成天黑嘛嘛 清風立刻停

宜家仲有無細路聽哩首兒歌

要熱烈地親親Daddy 寶寶

如果風不吹，空氣也不動